\section{6KA}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6KA}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 2 & 1.96 & 2 & 1.96 & 0.0196 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 2 & 1.96 & 0.0196 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 2 & 1.96 & 0.0196 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 2 & 1.96 & 0.0196 \\ \hline 
6 & Parkour & 1 & 0.98 & 3 & 2.94 & 0.0294 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 3 & 2.94 & 0.0294 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 3 & 2.94 & 0.0294 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 1 & 0.98 & 4 & 3.92 & 0.0392 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 4 & 3.92 & 0.0392 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 4 & 3.92 & 0.0392 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 2 & 1.96 & 6 & 5.88 & 0.0588 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 10 & 9.80 & 16 & 15.69 & 0.1569 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 8 & 7.84 & 24 & 23.53 & 0.2353 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 24 & 23.53 & 0.2353 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 2 & 1.96 & 26 & 25.49 & 0.2549 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 5 & 4.90 & 31 & 30.39 & 0.3039 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 10 & 9.80 & 41 & 40.20 & 0.4020 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 2 & 1.96 & 43 & 42.16 & 0.4216 \\ \hline 
20 & City Golf & 9 & 8.82 & 52 & 50.98 & 0.5098 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 7 & 6.86 & 59 & 57.84 & 0.5784 \\ \hline 
22 & Manicure & 7 & 6.86 & 66 & 64.71 & 0.6471 \\ \hline 
23 & Make-up & 8 & 7.84 & 74 & 72.55 & 0.7255 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 5 & 4.90 & 79 & 77.45 & 0.7745 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 3 & 2.94 & 82 & 80.39 & 0.8039 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 9 & 8.82 & 91 & 89.22 & 0.8922 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 91 & 89.22 & 0.8922 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 6 & 5.88 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
29 & Lan Party & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 97 & 95.10 & 0.9510 \\ \hline 
37 & Poker & 5 & 4.90 & 102 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 102 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6KA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,2) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,1) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,10) (Blutsen en builen,8) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,2) (Juwelen ontwerpen,5) (Graffiti painting,10) (Breien en haken,2) (City Golf,9) (Japanse tuin,7) (Manicure,7) (Make-up,8) (Haarvlechten,5) (Feestkapsels,3) (Aperitiefhapjes,9) (Improvisatie,0) (Kortfilm,6) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,5) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6KA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,2) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,1) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,10) (Blutsen en builen,8) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,2) (Juwelen ontwerpen,5) (Graffiti painting,10) (Breien en haken,2) (City Golf,9) (Japanse tuin,7) (Manicure,7) (Make-up,8) (Haarvlechten,5) (Feestkapsels,3) (Aperitiefhapjes,9) (Improvisatie,0) (Kortfilm,6) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,5) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Ragga, NIA, Capoeira, MMA, Buikdansen, KUBB, Wii Just Dance, Striptekenen, Improvisatie, Lan Party, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Buzz Junior, Pictionary, Trivial Pursuit, Applets..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art, Graffiti painting..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6KA, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art, Graffiti painting.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
